美股再大跌 道指開市早段急挫六百多點！

車厘車厘

港女照升

車厘

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

港女聽日大升

-900啦